念念不忘，必有迴響？

同ex 極速一齊，極速散左。佢曾經搵返我好多次我都無理，過左兩年仲成日諗起，有新男朋友都仲念念不忘，好想搵返佢，但已失哂聯。
念念不忘真係必有迴響？

新男朋友好慘

G